Fifa 19 Ultimate Team 討論區 (248) 全世界都棄GAME了

臨收工誤中1001
開埋POST就走人

包皮長跌長有
破1m了

1.55m入

乜都跌
TOTY KANTE都穿左2M

早買早享受
Btw 包皮係咪唔啱打單前鋒？

兩隻屁馬都跌都癲
諗緊放FS ARTHUR+FS波圖CB
定係放96屁馬換94屁馬好
D錢用埋黎整哲學家

聽日派彩 有無機大跌巿

今日有咩?

Friday

咩都無

有預告！星期六futbirthday

Richarlison 張 卡未轉86？

Richarlison 86 if

otw係要慢少少先轉

一路都跌緊
出埋fut bday預告又跌多截

哲學家好咩
覺得可以放左啲人先，hold cash睇埋星期五有冇新icon

因為我成半隊都巴西UNTRADE黎
就算佢出朗甸真朗既SBC我要ALLIN先夠錢做
見哲學家個SBC 2M就做到 就做左頭幾個
點知做做下發現唔太夠錢
嘉年華屁馬放左就唔會返到黎
所以諗緊係咪用ARTHUR+波圖CB換會好D
哲學家做完就END GAME

準備入包皮了

食咩chem好
Balance 得76 本身食hawk 諗緊finisher/engine

ST食HUNTER
打翼位就HAWK好似好D
不過佢傳波都係屎架啦
AM位都好難用到咁

俄羅斯ea

21 players in Packs

21 players in SBCs

6 players in Weekly Objectives.

OTW Lw 呀
升完86應該勁過86普金mane?

隻mane仲有人用既咩

我意思係入場打CAM/LAM/RAM位
我估兩隻差唔多啦 唔同類型
RICH似快放硬射型
MANE似半跑半扭波既類型

都抽唔中啦

21個in pack
21個sbc

Wl meta全跌

棄完玩返 用緊平民隊

21個sbc

襯依家賣陣好過

聽日仲入唔入肥料好

價岩咪入
之後咁多sbc

都跌到咁仲賣咩陣,咪盞蝕錢

好少啫 7日7個毛盟icon
每日一個活動sbc
跟住都係totw+幾個球員sbc大機會

升咗了

成隊硬吹
得番隻普金簡迪同87Florenzi
唔知放唔放左佢先好
隻Florenzi要黎連隻迪羅斯

我都係
kante 同otw 簡些路

星期五都wl唔打咪放

放300萬coins

由佢喇都係 簡迪用到唔捨得放
隻florenzi放左又用唔到迪羅斯 算啦

已留1.5m 準備炒人

我成個陣升左3m喎

不過抽親都係垃圾
最好已經係普金Kroos

J rod hat trick都無in form 係唔係準備出sbc

連出唔會

有冇價位？

有邊隻係升

係喎

英超cb平平地有咩揀
得20k

終於睇左sam哥 上9吹條片
把聲好有磁性
仲提起左已經離開我地既更多巴

Nathan Ake

我用緊藍卡stones加Laporte 普金

我口窒窒

Otw papa都ok

隻96屁馬越跌越勁

SBC魯迪加啦
雖然20k做唔到
但都好平喇

尋日on99做左mata冇做依張
冇錢冇料啦

QS咗啲垃圾佢都應該有幾萬掛

放300萬coins , 有意pm

真係會試下隻李察利臣
數值似son但冇遠射 有頭身位好啲
HL dembele 聖誕son 87 anderson otw richarlison
全部untrade擺sup

儲多個星期睇下3萬幾搞唔搞到
但搭邊張好

晏啲試下清撚晒啲7字頭佢有冇

聽日派彩 如果有打DR WL 都有啲錢

你賣咗幾多隻先有1m

有無手足friendly

黎

應該百幾二百隻

上個 post 隻 robben 真定假？

開 game 等到依家

一隻賺4k都要250隻
所以應該多過400隻

入？

禁左參加無反應

一係你re game邀我

好

搵唔到你個名

應該唔止4K

要re game先見到架wor

我重新開機睇睇

re game得架啦

依家個陣係咁 想換下後防 岩岩有巴打話可以換 otw sokatis 同 totw ake
仲有冇咩可以轉
依家budget得 4萬 清晒廢卡7X果啲了
新手 零課

我見你無上線中

我set 左隱身姐 你碌落d應該會見到

干sir如果買返黎打sub 70分鐘左右換blanc算唔算係好既選項？

算係咁 佢CB都打到下

有冇拖仔

呢個價特登買番黎踢20分鍾唔係好值

無呀 xmas後先開始玩

有無咩好既其他選擇

儲錢
cb換熱山vvd
rb換walker
lb if robertson

張vvd 都100k

Richarlison 升左食hunter 好撚勁 唔知係咪蜜月期

Anyways thanks bro

準備返工 下次再跟你學野
完全唔夠打

GG
我屈隊姐下次再玩

FUT 屈卡就緊嫁啦 但一部份姐
技術方面 睇到出係完勝我

我當你砌英超陣先咁講
睇漏左 gk換埋ddg

Tg?

唔知呀
我呢排都係睇my squad直接睇總價
準備賣隊

個陣跌到傻 賣唔賣人止蝕好

有冇人今日拎cash算？

咁多位巴打 睇路

拎cash 唔抽野了

物價太低寧願用錢執平野

正有此意

睇下有冇肥料執

好苦惱 拎錢又買唔到咩黎做sbc
拎包又九成開80

課coins 香港嗰間定魔法xx穩陣啲

fifa hk穩陣d，呢度多d人幫襯
魔法有巴打俾人ban過

不如留彈藥 FIFA2020先課啦?
而家都3月尾 得番幾個月玩

fifa hk貴喎

正常得返兩個月玩,球季完都完game啦

佢賣開幾錢

之前問過6蚊，6.5rmb

今朝問$7/100k

$10k

真心貴
但都係抵過課pack既

咁邊間又平又隠陣呀巴打

今日唔貪心
拎紅卡迪馬利亞算

狄狗中咗都用唔落手啦

無架 其實我見周圍啲巴打放coin都係
4蚊1萬左右
唔好一次買太多同過錢唔好咁明顯就無野

sbc

其實可以點過
想賣coins好耐
但又唔想比個ac人

隻Richarlison 可以打飛機式心理作用地當佢係英超Ben 爺，5* WF 4*SM，H/H，有頭，有腳，速唔慢，係差在唔好扭

D icon今日跌到

所以上個禮拜已經放晒人

傾好 買家用邊張卡過數 list 番你地需要既價 再last min bid
買左3m都冇事

仆街 bid witsel bid錯咗82

super sub

打翼應該好過mahrez又大隻

Same
出左birthday即買番dicon

巴打留個 tg 傾下

後防 簡迪尼馬都係untrade 普巴福仔應該唔會咁易跌
白蘭斯夠用到endgame冇所謂

油麻地迪基
你係淘寶邊間賣coins?

建議真係唔好課啦 得返幾個月命 20再見啦

全線大跌價咁濟，好多人都慢慢棄驚你先入市

賣coins 4.5m $4/10k
你講點過coins 跟你方法

仆街 ea 那那臨出埋隻 rb azp 先啦

出咁多隻 應該有呱

有的期待fut bday

想課1mil 玩fut bday..

21隻sbc
快撚出埋vieira 毛文啦好嗎

已有87紅卡，中嘅機會係咪會高d?

Azp 打番右閘 成半季
Winter update 又唔撚改番普金 做rb
唯一機會真係得番Fut birthday
今時今日隊垃圾車 If 就一定無佢份

食engine agility 91, dribbling 99

嬲嬲地食anchor head 99 jump 95 pac 94燒佢老味

要2mil!

琴日買左hl Pogba上hunter打CAM

真係好撚勁

垃圾車so true
出果啲if 都冇乜邊張用得落手，除左簡同世三

Barley motm

Loft 有d驚喜，幾好扭，打sb/frdly ok

新手見d人可以帶帶下個波跟著停底再單腳搓後個波

點禁架

隻blanc幾日跌左100k

龍虎切係okay，就算打dr 出後備都頂到20分鐘
不過要係cm位，同futmas 高華錫一樣

巴克利就

fake shot 接 ball roll
O+X >> 右菇 左/右

想做隻dum仔下 請問有無話邊隊個sbc要做左先

sorry 後面係drag back
R1+左菇 後

panic sell

3:32 類似呢種

賣ac 10k有意tg

HL reus 跌到490k
好想入 之前想550k 入 好彩一路都跌唔到

同90差好遠 本身用91 見90咁平換左
點知91果隻真係icon級
好鬼似古烈治

屌你老味又大隻
遠射又勁
上左hunter都算跑得

呢兩個禮拜開機
純為刷weekly objective 同做sbc
半棄驚狀態

本來已棄驚 , 原來餘款夠買 87 Henry , 玩下先

今個星期唔打wl點睇
國際賽期加自己本身無時間

本身無時間就唔好逼自己奴啦

始終打少一次感覺好蝕

L2+ R2 左菇任意方向

都end game la 賺錢都賺夠啦， 買下自己鐘意既隊玩dr/ frdly 算啦 仲打wl

竟然賣ac

richardlison otw 40k幾抵玩

WL好玩喎

原來自己個倉夠砌一隊un 吹
等今日派彩買埋張lloris 玩下先

做moment 迪西里好定入90 rio好
想換走隻蘇金保

單講遊戲性 , WL絕對好過DR
WL EA搞你個陣好明顯 , 你要搵方法就住踢
DR就成日一時一樣
尋日輸哂想放棄 , 今日連贏5場上火箭咁
唔知經歷過幾多次

有啲想學呀lui整隊曼聯legend隊
大家有冇咩意見

St包皮一球就穿

1.13m買

唔用普巴

唔係左羊右華已經無計傾

好扭得

Fut Birthday friday

今日大家要錢定pack

未用過91，但普金嗰隻攻嗰陣都幾鈍

拿 你應出我撚羊～

好難搶到普巴波

你啱 要有羊

hl pogba

如果dr係d1~d3 咁打wl會輕鬆d

而家係左梳右碌嘅時代

今個星期d紅卡唔抽 留返下星期抽 係咪會抽下個禮拜totw?

曼聯一定係左羊加華，見親都舉起手指show respect

唔會

我冇抽過
留到fifa2020先抽

如何

真係計in game打的話
Scholesy個位變番Keane會好d

Perfect池

其實睇下邊隻有愛，兩隻都係同一代嘅明叔黎

出完futbday 隔一陣就出tots 到時又跌

無咩點睇keane
moment 史高斯好型
不過我知道好難用

有愛就用邊隻都okay了
都唔駛理人意見

keane加普巴打中場應該都ok

4月尾？

等緊moment rio

賣2.5m coins $4/10k

我係轟迷都照用林8，都係好難用
琴晚為佢改陣打4141，好似感覺良好

TOTY 人勁D 定TOTS 勁D 架?

Toty最勁

堆毛盟icon我都係等sbc慢慢換
有排都未夠錢買隻靚d嘅牙朗

都得，最後一定要442，肥朗搭best 前鋒，傑斯左中場，丙朗右中場，先叫做神級還原

我利迷用謝隊都一樣咁尷尬，打CAM又唔扭得，打CDM又唔太守得，但因著愛我都會照用

本身用緊呢堆人
後防除左 blanc 其他都係untrade
轉左陣之後無得用
打埋今個wl就賣人

馬細路留黎SUB 傑斯岩哂

諗起都想射

如果牙朗美欺有一日退休出Icon，BB version 已經93up 我諗都無人反對，仲要3個version 兩個球員都一樣能力值無分高低

你個爆機陣
3M夠唔夠俾tax

仲有雲佬

如果budget 可以，普巴轉雲佬，DDG 轉VDS就更徹底

Fut birthday 有冇啟示

無哂防守能力

用傑斯一定要配隻Rw 好難搞

21個sbc
諗下有咩卡需求大

"曼聯就是要進攻、進攻、再進攻"

你將呢段野po去波台睇下

咁樣？

BEST

球玉同BEST轉位?

但係best始終唔係我嘅年代
不過我知道一定好好用

曼聯嘅球玉打Rm 所以咁樣放

full chem左先 入場先轉位

夠啦，3千幾萬陣，tax都唔駛2百萬

呢個陣剩係玩燒味都已經
不過你條中場會好性感，如果朗肥冇愛就換走番佢

知道呀
如果有卡膠就正

玩曼可以無月巴咩

上年最後嗰張幾好，係體力低咗啲

可能我會用返普巴 再睇下點
但係咁嘅陣容真係好經典

都惟有係咁擺，可惜肥朗無得打返正前

講開獌
琴日執左好耐都執唔到1個3中堅陣
可以用哂普巴+伊巴+牙朗 而又全部人都full chem

後期嘅肥朗都係打cm位
五六十碼傳俾華西

要用伊巴就好難了

今年應該無了

獌啲中前場真係好多選擇，所以有愛行先

可惜無簡東拿

點解 676 rm 無人放既

神器仲值唔值得入?

真心唔明 otw都係40k

otw lw? 新IF RW?

少人抽pack無貨姐，一陣派彩大把放出黎

因為未派彩 同埋英超rw 得幾隻 salah 同 mahrez都唔只100k

之前有砌過可以 不過要打番4後衛

同問

後悔之前miss左futmas華西

same

不過我連朗隊都無做
所以岩岩隻mata明知用嘅機會唔大都照做埋佢了

我利迷都好後悔無做幻幻Joe Gomez，原本可以拎佢打閘，推幻幻TAA打防中

作為獌 我有做左幻幻Gomez
但無落過場打online

賣300萬coins

futmas華西個期好似都係6 7萬

唔止，都要十幾萬起

轟迷表示罪人朗同埋雲安賀治都冇做，冇乜左閘好揀

印象中十鬆d萬啦
但嗰陣d錢/咭都唔會好似而家咁鬆動
又咁多位未upgrade
仲要有隻硬吹Walker用緊
嗰刻真係做唔落 sad

乜咁貴
雖然知唔值個價 但都做咗
朗隊30萬 做完放sub

我朗隊必定starting XI
球霸

我都係因為有隻untrade walker 所以無做

10萬頭做futmas 華西其實唔抵，用落唔比walker好。但雲安賀斯打stay back堅勁幾萬銀好抵

可能會出返嘅 我記得上集後尾都出返futmas sbc比人做

而家用緊普金頂住先

負評你，唔做朗隊

五星腳有吸引

唔迷朗隊
留番等陣中紅咭算

普金個隻幾勁 次次用都覺得華西好大隻

唔識用fb朗隊

做左 未用夠10場

軌屎忽痕想複製當日奪歐冠陣容
但好多都走哂退哂休 巴哥泰利又未出icon 拉美利斯又無左
諗到頭都爆都仲差隻rb
其實右翼都係夾硬放落去 唔想放fb pedro 唔同期
有無咩建議

我覺得神器都唔再是神器
多左d 84卡, 同埋以前係食到佢升幅追齊其他84先值得抄
買番d實用少少既好d

如果唔係幾m買落去就等lighting round先買一定仲平
上幾次promo都係咁, 頭幾日d sbc未吸得哂開pack出既肥料, 個價一直落
出嘉年華之前witsel, laca 8.5k 左幾日, 之後一直落到6k幾

+1
full chem到但都係隔硬擺落去
前鋒唔係最佳人選，翼又打唔到，中場又唔夠氣，攻中又要正攻中先勁

有咗今年教訓，下年有愛隊SBC就老閪都做咗先，到下半季想玩有愛隊如果有遺憾就無謂...

幻幻Gomez

之前拍fb ibra 8chem打雙箭頭 不過撞到d大隻cb就唔夠撞 之後就放返sub了
我諗得返焗住進攻時sub中場/要防守時sub攻中 呢d選擇

想問下普金獲加做咩要50k咁貴？

50k 唔貴 ， top 右閘

塞埋盧卡古史獨

調番轉講 唔係有愛嘅老閪都唔做

用過nif sandro/alba/marcelo fs mendy，雲安守好夠用

嗰時我淨係做咗兩隻閘arias van an，torreira同subasic，subasic係諗住當肥料。

有80k可以改進邊個位，換右閘獲加定美羊先？

聖誕拖

聖誕馬度迪仲用緊

屌
睇返得迪馬同676過10萬 真係好垃圾

用緊84st 其實都屈機 睇下86最後幾多 一定唔洗100k 有fut birthday promo

我都係諗呢2個，或者塞多隻殺龍霸落去,但唔知仲有冇

我都無做Gomez 對比Luiz真係唔抵

仲有Romeu

左仔換普巴
左翼轉anderson
右閘Walker
仲有ddg

其實ddg都唔係真係咁勁啫
If Leno Alisson同ddg都差唔遠

本身有隻otw一直係倉

入場轉st頂最前 應該唔錯

cb 85 vvd rb walker
儲多少少上埋if 費癲

你用得慣基沙文
應該用得掂阿古路 可以基沙文-> 阿古路

伊雲？

我覺得87Alisson 勁過if

今集無

88丹比利35萬抵唔抵屌
代唔代替到87ben爺
打攻中定翼好？

終於有 Account.
請問各位英超陣得番10萬左右，仲有冇位可以upgrade?

有利都果斷
係唯一後悔冇做totm vvd

隻gomez我做黎打lb

抵
但why not both

睇完samgor九吹 覺得好吸引

600k筆直，淨低個位擺邊個扭扭樂型cam好，打4222，如無意外benyeah同mba打ST

一陣FUT BIRTHDAY出多隻又跌

翼勁啲，佢左右腳可以出波可以射，身輕夠靈活

上個禮拜先45萬買

你要有返sam gor咁上下敏捷先發揮到

玩慣靈活型就會覺得爽
射得傳得扭得

曼狗右翼係咪得best可以用

賣2.5m coins $1,000 跟你方法過錢

訓教前賣撚晒堆普金 而家一隻蝕少幾皮

Me2
但之後買左rttf vvd
贏多場就追到potm

sam gor真人一定好型

有冇人有興趣收

點樣link 92 De Ligt ?

基斯文

右閘dum, 雲達沙 列卡特 雲迪克

達叔

唔貪心，陣間俾張迪馬我就夠

好似唔錯，上年用league sbc嗰張用到完驚，今集未玩過佢

唔岩位 我都想塞哂佢地

佢打唔到4222嘅AM啦

對過隊全荷蘭，防線左至右：futmas雲安，de light, vvd dum仔，龍vds

ucl live嗰隻應該ok

打番4後衛，塞一個左閘去右邊 7 chem咁

唔full chem丹比利仲好扭又平啲

單腳始終差d，同埋唔夠快

其實本身係想擺HL福仔，但覺得會大舊咗啲，HL丹7chem我接受到，但望一望composure嚇一嚇

想問下tie仔8chem好定雲旁賀治 打stay back好
見sam gor吹奏左咁耐想轉黎玩下

samgor仔如果4.5m揀4個攻擊手4222你點揀

買toty/ 等tots囉

totm vvd 嗰時幾錢

應該仲勁過中堅位

Telegram傾?

我用緊92個張 佢踢ST先係最勁 成日get in behind攝到人地兩隻cb中間 RAM走位係唔突出 用基斯文就踢ST ben爺退後變RAM

好似600k左右，一up上92做咗嗰班即刻覺得抵到爛

自己揀

100蚊同你買左佢

都估到係呢幾個，主要係你試過晒

比你telegram我 我add你啦

上年我用佢都覺得ST好過攻中，最絕係成日攝到頭鎚入波嗰下好嘢

包皮 同 屁馬 就走唔甩架啦
pele 同 另一隻 就自己決定

我 id @paulbarbar

乜都試下啦，反正另外仲有set伊巴朋友隊，防線不變下可以換晒班攻擊手

Add到嗎 id @paulbarbar

mattheus_rio 全家比狗屌
屌佢老母 打dr 仲有16分鐘完季 已經唔夠時間 比我入左球又係到拖時間 咁我咪比佢贏囉 佢都仲要繼續拖時間 收皮啦傻閪 成隊icon都比我普金隊屌打就咪撚繼續打fifa啦

差d唔記得今日派彩

$105

咁又太過份，依個陣 起碼都$150喇

我出200

曲線晒自己普金屌打icon咁勁抽?

留pack等fut birthday

99氣，又好扭又好射，就算出多張99IF 都唔會夠99氣嚟啦

次次有promo嗰陣pack weight仲閪高平時，但今期啲totw又真係冇開嘅意慾

有promo d pack weight 可以離譜到

prime gold player 最高80

所以都唔想留 宜家中d肥料砌sbc好過

Pele打左邊定右邊好

開左d reward
86 x1
84 x 1
83 x 2

等埋4點一次過開

兩個月前4.6M入
一分錢一分貨

D6 唔係派54000？
先得45000

你係咪跌左金2呀

硬吹全部垃圾

應該係你岩岩先升D6, 要下星期先計D6

果斷拎錢 有錢等birthday 買球員

Thank，係

第一次上15wins

希望陣間派好d

唔係我勁 係佢廢

if 李城左閘 同 walker會唔會差好遠
想套現頂住先

一個左閘一個右閘喎，定你想講列卡度皮里拉?

唔期望就唔會失望
今個星期黑卡咁閪 中左大獎都打唔出飛機

普金英超龍簡邊隻好？

ddg

中迪馬收貨

係自膠

DDG囉

87 Alisson

一定ddg

得40k，應該草住先定艾力神算？

迪馬數值ok 又可以連尼馬包皮
係兩星腳閪
紅卡中就會玩 要比三十萬買就不了

有冇人放帳號/coins?
唔好咁貴 平d
有興趣放就 telegram 我
Id @paulbarbar

用住kepa 儲到有ddg就即換

正選真係唔好，好多限制，但後備落場好勁，扭扭下Cup 大位就射得

呢兩日執左幾隻平市價d 嘅野

雖然遲早都會再平d

不過當自己呢幾日滿足下買到平貨

Richarlison 好正

88 SANDRO咁平

我隻87都18萬

講多d點解 想用
中紅卡就好了

平 我買HL扑巴嗰陣仲係90 都要1.7M

我1.8m ...

CB Rio 定 blanc ?

巴西英超RW
初初張IF係ST位個陣都用黎開國
英超ST算係好用個D黎
撞得跑得射得

D pack係咪應該聽日出birthday先開？
上幾次有活動都係一時會變一時唔變

賣10k 是咪有人收ac

88 sandro 紅卡

唔知係咪old news is so唔識串

岩岩清倉時發現d consumables
就算係硬吹都可以quick sell到錢

係
佢jumping淨啲

後備換入黎感覺仲好用過隻87mbappe

派完彩d咭好似都冇乜點跌

都未夠1個鐘

同埋呢個星期可能會有部份人留pack

星期四派彩一向唔會點跌價
黎緊就wl

3點派完dr升返少少,eg kun上到95k, ddg上返90k

平收Coins 300萬

中李察利臣就滿足啦

幾平？

屌
一開game開始就見到啲人話中右邊就唔開心
以為講佢個位置係右邊
原來係totw張圖既右邊

$1 10k

$0.1 10K

繼續令Ea 媽媽爽，

84 82 thx ea

81 thx ea

秒速最高85馬度迪

2隻85中東佬
無期望無失望
半年看透了

呢個星期2隻85可能已經算係好嗰批

想問國際賽係咪都計落totw

Telegram 我傾傾
Id @paulbarbar

計 過往經驗會出堆無半身相嘅黑咭

荷蘭 法國

即負

抽到？

吹定硬吹

兩張84

吹

這些機會

屌你老母85中東佬+84Delaney

今周真係team of the weak
中portu同alberto已經覺得算好

中到半身相已還神

(雖然都係轉頭就祭落sbc )

86 richarlison 要10皮

真係
有大路國籍當贏
不過中東佬都可以連84 Ziyech同黑belhanda

等佢跌先入

CB
88 馬圖斯
88 列卡特
89 白蘭斯

係咪都係prefer 白蘭斯多D ??

你好似已經中咗好多好嘢

係

J.Lin

是但啦 有85但全柒的話放落閘位自閉都願
點都叫做值1皮野左右

一定係
馬圖斯太矮 cdm 料

Louis 同 rooney

開pack中 Isco 同Perisic

算係咁啦

果然要最廢一week先可以中到好嘢

等睇Sam 哥食評，睇下可唔可以做到英超Ben 爺

一定唔得啦，高度差好遠
一定做唔到ben爺嗰種靈活

有fut bday promo有排跌啦，等下先

半棄 mode
睇下今嗰禮拜幾win

個龍門做咩事?

之前做丁辛做到無錢
未買返嗰正常龍

聽日咁多sbc 入咩人好呢

中基沙文已經淪落到同中肥料無分別

依家入唔入icon好呢
硬係覺得個市會反彈

對上一次係toty細佬

高級肥料

無肥料入得落手

叻啦叻啦

等今晚lighting round先再算

屌你老母EA上完D5之後場場都俾人迫害
唔係中柱就係空龍射失

咁唔想我上D5咪出聲囉你老母臭閪

550k放走咗隻tif vvd用魯迪加算

Scream card 問題，boost 左那個stat 係特定時間有效？定係長期都有效？
例如費蘭尼而家個pacing 90+ 係一直都維持到下次shifting boost stat?

D人係咁跌
想賣左隻st 包皮 黑朗同moment blanc
買享利做柏金算

不過有勁卡淘汰舊既勁卡
炒卡都追唔切個跌幅

仲咁有精神入黎炒，已經放棄炒卡
得閒睇下有無人panic sell 貴卡 執得仲多 又唔洗等即賣

今個星期黑卡咁西

係，下一次boost 係四月十幾號，會有兩項能力會boost 到99，之後再唔會變啦

用落都唔覺佢跑得快既
可能我未用過佢普金版

所以選擇了O1算

高佬睇落點都跑得慢啲

模組 agility+balance
dribbling
呢堆野影響

人高 + Acceleration低
個感覺唔會爭好遠

我想問，我依加用緊ffs arthur好唔好轉用祖記bentancur好？打cdm夾baby vieira

開始唔求成績隨便玩算

8萬銀買返來玩吓 期待佢會係一部高速坦克車 將佢夾bb blanc 打防中 但覺得不外如是 點都係普巴加bb blanc 感覺舒服d

錢x2

我都係，玩愛隊

紅卡小豆 最聯陣又多一員

原來88 sandro不到廿個，又幾抵喎。

vvd+rudi兩個full chem個陣多變化好多

而家市價230k

算係咁？

打錯luiz+rudi先啱

定電欺搭老迪加呀

要1m

想年簡換91 韋拉
係咪不智

打352，係咪好易輸反擊？

用baby blanc定87馬基利尼拍prime列卡特？

之前用532反而幾好守

咁相反進攻會唔會弱左？

會架 所以兩閘要有進攻能力先得

賣coins 仲有2.5m $4/10k
跟你方法過coins

sam gor 你bb blanc 的防守指示點set

西甲係咪咁樣最好

有無人用過fs sancho 用緊potm 好好用 想問下fs係咪有明顯upgrade

如果左中堅係fb luiz，咁應該
8chem tie仔 + 8chem luiz OR
10chem sif sandro + 10chem luiz OR
10chem rttf telles + 10 chem luiz ???
會stay back

2
如果要搞到中堅都9chem就唔好夾硬用tie仔

要夾 chem 想問下隻if Leno 係咩食評

係咪垃圾到嘔?

就咁stay back
2隻cdm都係

唔使set cut passing line or man mark?

Sbc黎講一流

唔洗較咁多嘢架
cdm就咁較stay back，其他keep住default唔郁佢就得

好 感謝

手頭得返80k有咩好入？

我打雙防中,慣性會set佢地守中路, 定跟default好D?
馬杜迪/馬基利尼/blanc, 輪換

差唔多價錢黎講,cdm位baby blanc定sif pogba

仲有隻硬吹馬細佬，同2隻85肥料
今個星期收貨

屌你ea 點先上到D1 個ser成撚日5格都唔順 卡咗23xx成個月

我早排570k 放tif vvd 用迪加

迪加用落都有8成vvd

開始開untrade陣算

咁你會set cover wing定 cover centre

已經成個月未試過順

中李臣算咁

90古列治插到3.2m

收1m

唔好咁貴 平d

5格都卡嚟卡去
On99

隻prime尤西都跌穿3M

99 pac 都好似加唔到速咁

已經轉哂唔食hunter 果d10速卡（防守例外）

身為獌 岩岩整左隊曼既icon隊(中前場） 但頂唔順史高斯 好似中場打少個咁 個定位好模糊 連輸左幾場DR

垃圾都無朋友, 用紅咭星期一打咗幾場DR 都係番去B隊掛SB料

揀兩隻做乜

1) 連輸幾場DR經常有 未必關史高斯唔順事
2) 本來史高斯呢類型球員嘅長處都已經係好難喺打機上面展現出黎
(e.g. 視野 / 長傳分邊)

明知有仲揀

一係留番做sbc

我銀3都有張84

我都整左曼隊，scholes 無論踢cm,cam,cdm都唔太得....middle Keane 亦都只係普通防中好似連lerma 都比唔上，中場另外重有用fb Rooney,萬聖爆炸頭同 mata, 講真真係得Rooney 同爆炸頭叫做好用d...好彩前面ibra成日救全家

做馬達

我都明既 唯有賣左史長老 換堅尼 本身鐘意長老多過堅尼 奈何敵不過現實

有多餘錢咪試埋華朗
不過真係落場打的話 堅尼係會比較突出d 無計

賣左coins未
有意今晚payme交收

黎緊國際賽 下星期黑卡係咪都係廢？

fut birthday 應該出nasri同mikel 見佢更新左佢地個樣 即係會出新卡？

冇半身99都係垃圾

Otw untrade 打燒味一撚流

補番普金掛
如果fut birthday有nasri特別卡，啲數值應該支持到佢做英超ben yedder

嘉年華rudiger贏唔贏到88 vvd？差唔多既我整rudiger賣vvd算

終極燒味佬

史高斯得兩隻打法
一係打cam 都靠positioning 同balance 自轉後上遠射
一係打三中場既其中一個cm 負責轉守為攻嗰下
我覺得後者較好用 同埋似足現實踢法
但你叫佢做癲狗/sm就一定唔啱用

由fb Bradley出後用到而家
發覺場上容納唔到兩個R10

隻RB做乜

放coins

tg:bbicyclee

好用

有愛

DR真係好撚on9 要你輸點守都守唔到

Untrade過左想整就冇
普金幾時都買得返

7- 8成91vvd

352兩翼回防 70分鐘得返2-3成氣力
可以點set?

有冇咁勁呀
Tif vvd wo

換人

真係咁勁，我用緊88 vvd ! 都諗緊整唔整好

幾大留pack 星期六fuck birthday 先開pack

Mata moment 換唔換得過？

定等埋聽日～～

有冇人知聽日有咩sbc？

到時ben yedder就叫西甲nasri

十週年希望出D 好野

安慰獎

nasri踢過西維爾

一係用9x 氣

一係換人

一係唔set 回防

仲可以點

我之前用florenzi telles 9x 氣先夠頂打呢兩個位

good luck

有冇人棄驚 想借acc 黎玩下

暫時有巴打收左 sorry

4.4買

你岩 整左先算 反正都係補三萬

同阿lui買買到94啦

貪佢唔貴有pack抽 雖然咩都唔中 但可以過下抽包引

如果有3.6m 大家會買古烈定年包？

雙防中
Full chem de rossi+blanc or 8 chem rossi+sif pogba

Baby blanc

點會贏到呀

有mikel?
咁可以買了

全線都大跌價

仲有無巴打放coins

古烈啦

有無巴打分享下點上D1心得 對爆機隊之餘仲要個廢ser生性

用爆機隊

有無巴打呢個星期要幫手打wl 金1水平
想玩下其他隊 但最好有番咁上下

好 唔該巴打

On9 隊波又跌1m
嘉年華開始跌左差唔多3m

91朗甸蝕左60萬 買左幾個星期

所有貴卡都跌呢個數啦

今晚再跌

我都跌咗3萬

玩untrade隊表示無感覺

過幾日先岩

實有人鐘意不停換隊既
仲要咁多靚卡

唔玩un吹 玩個陣一定要成日變

差唔多個個禮拜唔同隊

2000fun

我隻屁馬差toty未玩過
巴西又無好野換
又唔中李察利臣

咦我都想玩下toty泥馬
你巴西陣算係幾好夾
我混左幾個league 牽一髮而動全身

點解隻richarlison冇貨賣既值超過100k咩？！定因為rm？

個情況同上期隻賓爺一樣
改完max price根本會跌番穿10萬

可能係因為冇人開totw pack

開頭冇人放
個個以為100k+
到改完max price就山崩式下跌
因為根本冇乜人用

5m買唔起
94 96已經好靚
純巴西係今年多特別卡啫
又嘉年華又futmax又幻幻又多fb
仲要有toty marcelo救命

每個星期4到星期一可以跌2成
除非唔打WL，唔係其實多數硬蝕
除非買toty 同最勁個幾隻moment 可以抗跌

96個跌勢無停過

利申：苦主

我3.2跌到而家2.3

負擔到好建議玩，真係好洗好用

咦96其實已經好屈 仲要cam好夾

我要賣toty messi再補500k

英超CB
整嘉年華迪加 定買嘉年華toby 定等Birthday d人好
利申有VVD 了

無聊問下
j辛打右閘其實勁唔勁

身高vvd 都嬴左啦

係好屈 仲要89氣
玩到唔捨得放
已經放左arthur走
差少少錢先埋到哲學家單

Fuck birthday 我確得會大跌市
因為呢幾日d flashback, icon, 全部都係EA想推返高個市，原因係上一浸大跌市係Caniball, 有班友呢轉caniball儲好多卡，如果過去呢兩日都唔升，黎緊呢個星期因為EA又想吸水引人狂開promote pack, 開pack 又狂放卡，會變咗市場會繼續低水到下星期日，咁樣會攪到班炒卡友唔happy,到時又多一班人棄game.

利申，呢兩日出哂貨，渣幾百萬等聽晚再冧得甘d

點解琴晚賣晒堆普金 今日仲升左

我而家都係諗緊呢兩隻

世1夠分數係咪搵啲世4既直接打任上世2

見ea update 左 有冇巴打cap左圖update左d 咩?

5月先得閒玩 啲coins係咪留住好啲

想問下大家講既幻幻係邊隻

future star

tots

有冇巴打可以分享一下今星期市場策略？
放隊用硬吹定 hold特別卡？ 放晒普金/肥料？

賣coins 2.5m 你要識過coins 跟你過

意甲st cutrone得3星腳，會唔會唔好用？
有無巴打share下

即係講緊個系列？ 冇話邊隻？

想問下點知4月果次會係今年最後？

你地係咪禁排隻貝斯?
good<okay<better<best

幼齒
幻幻

係 幻幻泛指成個future star系列

good < okay?

應該係話無乜人用good
一係直上better / best

好用到pk

成個系列
例如波圖CB EDER MILITAO
巴塞中場 ARTHUR
皇馬LW JUNIOR
法國 AOUAR
張卡係紫色底

okay係好過good
good冇氣 + m/l，pace同dribbling嗰d細數都唔夠okay好

轉咗轟陣輸到爆就黎頂唔順林伯 好鈍

見到好多人鳩食shadow
其實外國好似有研究進攻、中場、防守球員食返自己個類先有用
所以好多時會發現球員食完shadow 八十幾速都慢到龜咁，因為食錯晒chem 啦
每個球員有佢自己一個模組，唔係個個食shadow都快到架

利華幼幼好唔好用
想買黎換87賓爺打4222 st/cam

有冇巴打刷ireland . 頭先撞到位kloop利隊 痳煩哂

thx 2位巴打
禁依家入okay 定 better 好 又怕佢之後出best moment sbc

唔駛怕 因為佢出硬 如果目標係okay, 個人覺得可以等佢出多次icon sbc 之後入手 不過家陣BABY ICON已經超平 直上都得

爸打多數點用佢

留定coins等今晚出D fun卡入嚟玩下

今晚咩？

聽晚wo

柒咗添
我好興奮呀.jpg

if dembele用咩chem好

我都好期待有新卡用最開心

係咪因為dribbling低所以會慢？

呢張銀卡貴到

喂，你messi包皮已經at zero cost，都冇咩好complain喇

我都想試下用佢打4231 RAM

ok 我再諗諗

41212 (2) 或者4231
已經有包皮 屁馬同Raul
打CAM位買
91 pele 定91 cruyff 好？

Zola 打st有無人試過
會唔會好廢..

PELE長氣好多
告魯夫五腳
我覺得PELE好D

有隻年簡
應唔應該放左佢保平安

用過85 埋門幾差下

尻食shadow

咩料

有冇例子？

包皮同best 88似唔似？

林伯應該食乜chem
Speed &敏捷都低

用過best 93 (係咪即係better?)
覺得90 st包勁過佢

放咗st包避跌
日日都心思思入返佢
暫時諗唔到有邊一隻差唔多價好用過佢

好彩抽中過一對中堅
再加6千執左隻keeper
完成杜哥利

除咗sane同sbc gnabry之外，仲有咩德國左翼/中場好用？

開季果陣幾百入定哂成隊Cardiff
砌完個sbc有剩賣番哂出去都賺番少少

same 放左rm包 買左pulisic頂住 差好遠

左翼真係冇 中場大把 Reus Brandt Goretzka

歐聯Reus?

成200k
我寧願俾多少少上motm sane

咁de rossi食咩chem

呢d有晒咁濟

男神Reus望落都醒神啲啦

我個德國陣係差個左翼，用緊李華度

如果用200k買reus我不如直接砌gnabry或者upgrade其他陣

用緊Prime zola
要搭隻伊巴呢類打雙st先發揮到最大效用

德國中場係得呢幾隻嫁啦
利申一隊用緊呢三隻potm

Gnabry垃圾黎
要砌不如砌而家隻brandt仲好

bradt砌咗啦
但LW真係無人

我係無reus

啱啱先記得開

買HL Reus打4231

davies 幾好用

德國喎

btw更多巴終於返嚟 之前去咗邊？呢期有咩tips

依家個陣，Brandt喺入面抖緊

真係差個LW

做咩用梅拿用Werner啦

我會用havertz

Ea俾愛我？普金連贏左左5場爆機隊

得返5k
買普金都有d忟

有錢就會換HL Werner啦

估唔到居然有巴打同我一樣 用花曼好感動

見d人話好勁，有諗過平平地買張TOTGS嚟玩住先

FS唔使諗啦，我得返5k

我都係買嚟擺下，打電腦先用

唔敢DR用

轉4321，LF位擺7chem sif/hl Reus

轉陣打4231 用白蘭特打LAM 已經好好

儲夠錢就買reus
thanks sam gor

試下先 thank you

梅拿唔掂啦，直接brandt換走佢

花曼唔差架我轉DDG之前都用左佢500場

點解我隻DDG咁垃圾

89$龍馬有冇食評？

同問
岩岩ddg換左紐亞
好似仲衰

RTTF?

O係啊

有無人瘋狂洗DIV 10嘅單人賽季

我呢排狂打傳奇嗰個，打贏4場就一共有成5k幾，我覺得幾好刷

食乜都無用 救唔返

我過千了

唔得閒玩 而家玩DR多

有無tips呀呢期

Sif pogba 900k—>630k
Sif 包皮1.15m -> 990k
叫我呢個零課死打爛打儲錢既情何以堪

有無人一用richarlison就彈ut？張卡bug左？

any evidence?

掛初級入一球掛機，4場4k好似輕鬆d

有可能係你隊名俾ea河蟹咗？

早買早享受

用咗隻 李察 打咗2場sb試吓手感
幾好用
諗緊好唔好用佢代替mls mvp做前鋒嘅sub

美職神鋒好似勁D WOR

準備入手包皮
不過個價應該可以下試900K

用過曬 全部卡都有分別

啲工作室都係咁刷金

但mls mvp傳波真係好屎有時簡單短傳都會傳失
同埋drbbling低

明知會跌市

我係sb用黎打邊都走好多靚位入波

TOTGS嗰張好無用？

fut birthday再跌

我食緊Engine推十多點balance...會唔會好哂？ 定係都係hunter好？

打前鋒黎講佢好似都夠速度
食sniper/marksman會唔會好d

有無更加快嘅方法？定係我嗰個已經係最快

紫色咩卡黎

St最勁？

歐聯MOTM

我覺得玩過佢張84
86要問下SAMGOR用後感

tif vvd幾時會跌

紫色係Hero Sane嗰張先係歐聯MOTM

啲83 84因咩事升晒

dr冇問題啦，wl就話姐

Mata SBC掛
同埋fut b-day都預告左有成廿幾個SBC

以為因為場歐聯出既卡就係MOTM

算係可食用

無咩大問題

好後悔祭咗隻花膠轟陣無前鋒

歐霸豬SIR

廢托冇做?

的人係未咁輸唔起，成隊唔係toty就是icon，一入波就跑半場睇replay，最後輸左比我反cup就text我，好心就檢討下自己點解揸住隊咁既波咁仲在D4，D3升唔到上去

DC

crespo

軍刀

Zola

引佢屌9你之後report佢啦

少少鈍
同一埋門就有陰影佢會炒

慢到行都快過佢跑

得返70萬
諗住等埋佢啲生忌卡先買機司普或者軍刀

廢托好難用，反而柏圖仲好用

我諗最明顯係Kane/Laporte
呢兩隻試左食Shadow都係慢到傻
反而Kane食Hawk, Laporte食backbone踢落去表現似乎仲好
至於樓上巴打問De Rossi我無砌到，不過可能食Engine/Maestro可能有驚喜，要每隻食完試兩三場睇下個效果

佢地會用加速器

Prime Crespo應該好快跌到70萬都買到

呢個我能力之外

我好彩定我廢，又從來冇收過呢d msg

d大陸土豪西成日以為自己玩個咁勁既陣就會贏硬咁
最後一輸就小鳩器走去屌人地

刷金好晒時間 直接買coins啦

我反而覺得幾好用 唔好攞嚟爆人 做跑狗的話幾好用

岩岩今日先買到隻baby Butra
夾到廢托10 Chem
好好用喎撞得又算爆得 係唔好扭姐

又要串，又要輸唔起，唔係佢入兩球，兩球都full 慶祝，輸左又輸唔起，平時有人send來都費事理佢

開game個陣狂刷
而家用黎回體

Target man
佢都唔算慢 又頂得 頭槌重要好好

你地用咩chem，用啱chem真係差好遠
之前將隻基斯普由hawk轉左hunter，即刻勁左好多

FT9用Hawk
Butra用hunter
用落好順

有無人踢friendly

我都係f9用hawk 可以屈埋頭槌

d5底層廢物受唔受

係喎 明明真人頭槌都唔算好勁
但隻人仔就咁屈

來！

舊ac係賣左畀人？

moment 大簡個價仲平過sbc
1.8 toty 迪布尼同kante 算唔算抵玩?

IF Coman

加左 你邀我就得，較左隱身

he is法國人

賣完都一推toty

其實好好奇佢地點運作
好多部P4/ xbox之後不停打單人聯賽?

兩萬單機巴黎

你想玩再邀我

隻St包皮踢左10場都無 穿埋一球

留左700k 希望生忌有特別野玩下

成個陣跌左3m都黎

0-10變0-4進步左㗎喇

仲打唔打？

send錯invite畀蝴蝶巴同蝴蝶巴打番場先

ho

打pro club對面9-10個人
自己就3個
一攞就圍住
可以點打

較對手最低人數

原來可以咁
自膠

估唔到mata都幾好用

成隊普金德國打DR,開波自龍2球，對面都唔放我入波

我同d fd set左
有時都會3,4個對住人地7-8個
一拎波比人地3條友圍好難打

32M賣哂

你同蝴蝶巴打啦我訓

off jor？

蝶巴咩id？

一拎波就佈好陣

wake early tmr

逼搶都比人吊

正式宣布列文同cech同level
高分低能

今個星期無五大聯賽 下星期totw會點出？

Richarlison隻otw都斷埋市
有咁勁咩

呢隻野做乜咁貴

過coin?

set咗最少人數會search到+3/-3
姐係當你5個人嘅話，就有機會search到對面最少2個人/最多8個人

升到86，5萬都真係underpriced左既

我都想知
上期隻德甲瑞士中堅，睇住佢1萬7升到2萬9今日

有無人friendly

除左過coin諗唔到點解

痴撚線呢隻野都5皮幾?
真係有人買?

UPDATE 左半身相 可能有人估 BIRTHDAY SBC

咁快有風聲

隻ekdal有人buy out 25k買

2020見

今日bid max kruse都見到有人35K buy now極度懷疑係禁錯制

有無清friendly

呢條友我都遇過，又係我反cup完場PM我話我high pressure
重點係我set開balance，係條友成日自己交失控失

話說c7係咪都食Hunter?

engine

SBCs & Objectives

A total of 21 players will be available through SBCs during FUT Birthday, including 10 Prime ICON Moments, 6 FUT Birthday players and 5 Anniversary players. Themed Objectives will award a further 6 players,including 4 Birthday and 2 Anniversary players. You will also get daily Puzzle SBCs plus a selection of Upgrade SBCs throughout the event.

我又唔信佢唔出核彈pack

FUT Anniversary Players

10 years of FUT has produced more than a few memorable players whose in-game performance earned them special status in the community. Seven of these “FUT Favourites” will be released throughout the event as both SBCs and Objectives, with a Flashback, Premium SBC or FUT Birthday item type.

留名單丸 vdv 高治

點刷？

正wor
今次有少少期待

唔係 佢一直都係五萬 因為呢隊波無右翼砌聯賽sbc 淨係得呢隻inform 砌美職sbc個時已經領教過。。。

5萬都有人買黎砌

佢仲要咁岩最後一隊 futbin有方法用其他位人砌 要loyalty 我諗正常人都係刷 唔會買隻野落去刷

^砌

唔知係咪比ea nerf左 隻st黑包勁中庸 留錢買其他仲好

St 包皮988K了

Mata 同 rudiger 做唔做好

推

留返彈藥做birthday個啲sbc好似好啲

1分鐘就推
呢兩隻有愛先做啦
廢又唔算 但肯定唔係特別勁

見到句一分鐘就推忍唔住笑

Mata用落我覺得ok 當然你要接受到佢D缺點先
迪加未係好吸引 不妨留返birthday 睇下有冇更好

swap deal係唔係出到第12隻?

Sb reward係第13隻
仲有第14隻應該下星期sbc

一隻van dijk 可以唔夠Sterling 頂波,痴撚線game

強烈建議巴打們唔好砌柏金 超廢 慢得黎hold唔到波
用佢打左10場dr 輸足10場

嬲嬲地祭左柏金去換雲佬 連贏幾場

紅卡唔等於totw?
做唔到sbc

紅卡叫fut champion card(好似係)

有圖有真相
P.s 柏金祭左無得睇

柏金模組一直堅廢
靈活撚黎講又太高
高得黎又冇頭
如果唔係點會咁平

拎隻moment去祭？

出左 moment 數字好吸引 見到好多巴打想砌但係又無食評 咪去做勇士

咁就蝕左成百萬

係 無眼睇佢 祭左

同魯爾好似
好薄
cam位通常都出事
焗住踢st+走位即射

咁講法我loan都費事砌

做左勇士
蝕左好多錢
千奇唔好砌

有人問Prime柏金時都講過同樣問題
不過柏金都係玩有愛多既

loan平平地玩下無壞
大部分覺得唔好用 唔代表你既感覺
正如我撚唔掂牙朗一樣
但絕大部分人都覺得牙朗好屈

魯爾都叫有隻霸王左腳 同埋頭鎚冇講到咁廢
柏金真係三不象
要平時撚開D施華嗰啲先玩得到

我覺得玩施華既玩家都係超人黎
遊戲入面 傳球視野最難重現

大家遇到對手好串通常用咩慶祝動作 分享下

衝鏡full replay (1%)
L1 R1 (99%)
贏左場波已經夠

其實都係佢點對我，我點對佢
佢full reply我咪full，佢skip我咪skip
如果我入波先就一定l1r1，無謂嘥時間

我就係撚唔掂牙朗 所以我信你

l1 + r1

favourites會唔會有walker

陳韋拿出啦掛今次

早排放晒堆人諗住等Fut birthday 再入貨
而家得返堆硬吹，聽日打WL都唔知點算
等到幾時先買返堆球員比較好？

Now

等埋聽晚睇下出咩囉

可能聽日有lighting round呢
利申：渣住3.6m

一定有啦

求跌巿
利申:持有1.5m等入貨

Richarlison發生乜事。。。個巿無哂otw

Max price 50k太低

應該等改price range
maximum price 先50k

竟然會咁 琴日35000買咗隻玩 大把唔使40000任買

我都四萬入左隻

可能見86黑卡 market 仲未有咩貨
搏86 改prince range >100k
Otw呢隻 亦一樣 點都多過50k呱
而家見50k放都俾人秒

81果時入左$27000
尋日玩左幾埸 又真係唔錯

我拎黎做Sup

5萬內仲算抵玩 貴過50k不了
作為對照 37k既85老山龍

想賣身家砌呢隊
應該依家入定出完FUT Birthday會平啲

太遲開始玩，miss左好多flashback
Ibra ,Torres

得pogba 頂到個價下

其他只會越遲越平

用緊90古列 放唔放左佢換隻橙普巴好
隻古列蝕500k

好似聽日會送野，跟你登入遊戲日數派

啱晒，$48000甩咗隻84ST，執返兩皮幾。

有ultimate pack個市爆硬

跌埋呢次就end game

icon 連到tots

即係hold住唔放？

1pack untrade乍
開埋咪又得84 又或者連board都無

硬吹85sbc

睇你要咩

古烈治都係必需品

個零月後卡底只會淨番藍色, toty icon

本身狗屎運有89紅普巴 個個都話橙卡勁 咪想撚下
假設掉左位都仲有想1.5m up其他
最主要twitter有鬼佬話會出r10 sbc
好撚想組

經常有呢個念法可以棄game?幾努力砌玩多個幾月又等新版咩都重頭黎過即時冇哂重力

sell ac

唔好

你好似最近先開始玩
下年最啲開始啦

早啲

問多樣 toty簡迪轉橙普巴都係唔好？

係。。下年一定早

又乘機摻個untrade包落我堆等住開嘅trade包到

再整下d pack weight

屌EA老母琴日痴撚線
打左一場係我玩FIFA19咁耐 最撚痴線既一場

開波只係18分鐘 我已經輸緊5比0
我全隊人d AI跑位暴走晒
係咁自己標波 中場拉邊 後防完全中空
再加龍門派3球膠 (3球遠射中間 ddg用腳救 但係照腳底彈入)
夠膽死我開波既時候 兩腳波都傳失 比對家攻 咁就入

但係我冇quit game 一路照打
30分鐘左右感覺正常番 之後我禁屌對家 但係入得兩球
當時d單刀冇力 柱邊出界 中柱波 出晒黎啦
全場數據對家就係射5中5 我就射22中13

EA官網宣佈咗

我expect係聽你入五粒俾人反級六粒

如果要2揀1 嘉年華talisca定 firmino 打cam好？

睇形勢我都以為反CUP到
但係當你見到ban爺單刀 左腳射遠柱 (我冇time shoot的)
射到好似1* wf 痾尿咁既力 點樣反cup
攻勢我做到 禁住黎屌 但係埋門差到仆街 完全係比ea做鳩

talisca

所以話練綠燈係破鉛第一步

開始覺得呢句野係岩

輸到5球都唔rq
巴打eq高到

打DR都咁認真

明做就求撚其開過一局啦

DR 真係好癲，感覺DR 真係睇你嗰日好唔好彩...順起上嚟啲人真係自己走晒位，閪起上嚟點傳都會對面AI 跑上嚟Block 你條line，打WL感覺無咁多呢啲力不從心嘅感覺

岩呀 DR好撚唔正常 handicap得好明顯
尋日先輸左比隊普金
利申D3

For the first time in recent memory not during a competitive FIFA tournament, you'll also have a chance to grab FIFA Twitch drops by watching the streams of five different big name influencers from the community:
Castro1021
Bateson87
AA9Skillz
ProownezHD
Bruce Grannec
Be sure to double check that you've linked your Twitch account to your EA one ASAP to be eligible. Those streams are expected to go down Friday, 22 March between 6 pm and 10 pm GMT (2 pm-6 pm ET) so stay glued to Twitter for further developments.

初頭真係諗係咪我咁廢，DR真係一日順起上嚟就加二百幾三百分，倒輸幾百分又得，DR真係打得好無癮

即係我地既幾點至幾點

Talisca

個屁馬上星期42萬買番來 呢個星期無打過 跌左7萬

其實佢田長腳長有少少似普巴 我比較鐘意佢打CDM

手長腳長

6pm GMT +8咪香港時間

早抖

唔貪心
核彈pack中求其一隻icon都收貨

踢4231用緊普巴同kante 打cdm
如果想full chem 要巴西人所以諗talisca 打cam
同budget有限

終於D4了

對上2次核彈pack walkout都無

買一送一嗰期 開10個核彈先得1~2個walkout

禁實r2
右菇右左

信不信由你
嗰期課咗五包125k 買一送一 = 10包
無walkout 最高得張85
垃圾pack rate

尋晚dr閪到震
D人好似俾鬼拉住咁

Btw大家買coins睇路，可能臨近大節，捉得緊，收了信

清coin?

又有咩玩呢

迪加幾好喎
除左vvd luiz sanchez 佢都好用過papa同其他中堅 夠高夠快

好期待今晚出d既position change卡
而家堆波基本上fix死左無得變

我之前見過烏低身扭屎忽
嗰個點出？

咪呢個

淨係英超都第四選擇

烏低身扭果個好正
Pro club set左佢default 慶祝

課邊間？

toty vvd定prime rio好

即係可以LB 轉ST咁樣
係都幾過癮，重現Winning 年代羅拔圖卡路士打前鋒光景

咁就會變成能力值行先
可能會見到韋拉古烈治雙中堅

咁又無咁誇張
好似舊年咁都係巴爾變返左閘 科蘭斯變返CM
都係跟返佢地出道既位置
之前既PREDICT最好暫時係馬細路防中

但都要睇價錢做人，呢隻唔貴

手揸luiz同potm vvd兩隻硬吹,基本skip得

只求一張rb azp

仲傳緊會有咩sbc?

會唔會又有totw sbc 今星期咁廢

上年係出返嗰條友出道嗰時打嘅位
唔係亂變

呢度揀10個
淨係知煲得最勁係細哨

尋日踢到食豬油咁 前面完全跑唔郁
包皮門前細細力都頂中楣
後面一啪波就食牌
但對面成個炒起可以無foul

踢少個反而正常番

洗唔洗襯未蝕得多賣左隻94等做95

想問下渣住1.5m點執好? icon,包皮untrade 應該得世三/屁馬可以執執 點搞好

講起676神就嬲
之前用app諗住qs啲廢金
屌你個apps廢到明明撳咗係qs隻廢金
點知幫我qs咗otw 676神

之前已經試過幫我qs咗隻alisson
個apps真係廢撚到

Hazard 好唔好用 我都想link簡迪

我自己食deadeye 傳帶射冇弱點 係衰張車頭相

張車頭相真係屌出聲。。92有半身 93 冇半身

嗰兩個禮拜EA真係食咗屎 整張半身相有咁撚難咩

留黎炒卡

有冇可能出nesta moment

唔炒有咩建議呀巴打

一早講曬會跌 你地係唔打 買返黎擺又唔聽

今個星期國際賽期 都係唔報WL了

Fut真係毒藥黎

賣世三 入pele cruyff eusebio之類

健康14w

而家每星期個目標已經由
"30場打到最多W" 變成 "最少場數打到14W"

pele

講真14W同20W抽到嘅嘢咪一鳩樣

打上去又唔係高d chance拎大獎

真係on9 個制度

暫時有世三 迪比
睇落唔差

上個禮拜攞隊untrade打到11/17真的算係咁
平時好少打WL

賺番d時間先係reward

但唔打又無其他足球game好玩 所以都會玩下14w 除非開頭順到仆街先aim elite

DR skip SB 掛

Same

根本想沖勝數仲要睇ea頭凸

輸就造你
贏就實力

1001

拎功課隊就代表贏緊普金？
唔好話你技術爛